{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002057",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1018933",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 TRT Hotel"
    },
    "text": "RENEWALOPEN、TRTHOTEL宿泊施設は計50室の客室を保有しています。近くには釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅があります。韓国語での案内サポートが可能です。TRTHOTELの追加料金案内基準人数は2人であり、追加人数の場合、当日現地にて追加料金が発生します。0歳~3歳は1人は無料ですが、2人以上の場合は10,000ウォンが追加されます。3歳~6歳は10,000ウォンで、8歳以上からは20,000ウォンが追加費用として発生します。基本退室時間は12時であり、追加利用時、平日と月曜日は1時間当たり10,000ウォン、金曜日と土曜日は20,000ウォンの追加料金が発生します。1部屋あたりの車両1台は無料で、追加車両1台あたり15,000ウォンの追加費用が現場で決済されます。寝具セット1セットを追加されますと10,000ウォンの追加料金が発生し、一日予約後に連泊されると連泊費用として10,000ウォンの追加料金が発生します。コロナの段階により人数制限がある可能性があります。西面に位置するTRTホテルは最高施設を備えています。親切さと清潔さでお客様に仕える最高のホテルになるように最善を尽くします。TRTホテルは客室清掃後、几帳面な個別点検を行ってから販売し、2泊以上連泊のお客様には別途の貸室費用がかかりません。TRTホテルで美しくて大切な思い出を作ってください。客室料金は2人基準です。ヤノルジャ会員特典により、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わることがあります。TRTHOTEL周辺には西面1番街までは50m、徒歩1分の距離で、クラブブロッサムまでは60m、徒歩1分30秒の距離です。また、西面ロッテ百貨店までは370m、徒歩6分の距離で、西面駅2号線7番出口までは900m、徒歩8分の距離です。加えて西面駅1号線1番出口までは990m、徒歩10分の距離です。TRTHOTELは2つ星ホテルで、全客室は防疫が完備されており、50台の多様な施設を保有しています。マイレージクーポン適用で宿泊8回利用すると1回無料特典と貸室5回利用すると1回無料特典があり、ヘアアイロンのレンタルも可能です。訪問者のレビューによると、宿はインテリアがきれいで親切なスタッフの方々とリラックスしたベッドでゆっくり休める場所だそうです。比較的安い価格でも宿泊が可能でコストパフォーマンスが良いという反応もあります。施設は古いが、きれいで臭いもなく、リラックスできる環境だ。全般的に清潔でリラックスするのに良い宿泊施設です。ベッドは少し硬いですが、リラックスして眠れますし、ただシャワーをぬるま湯にすると湿気が抜けないという問題があるそうです。チェックアウトの時間が近づくと、電話のベルの音がひどい場合があります。不便な点もありますが、宿は便利で快適な環境で全般的に満足できる宿泊ができます。さらに客室内では空気清浄機を使用して快適で衛生的な環境を提供し、単独Wi-Fiで高速インターネットが利用できます。また、ホテルは快適で快適な環境と最上のサービスを提供し、駐車場はホテル単独で駐車してバレットパーキングを提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "TRTHOTELは何号線の駅に近くありますか？",
            "answer": "TRTHOTELは釜山1号線ボムネコル駅、釜山2号線西面駅、釜山2号線釜岩駅、釜山2号線田浦駅に近くあります。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの追加料金案内基準人数は何人ですか？",
            "answer": "TRTHOTELの追加料金案内基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "0歳~3歳の子供は何人まで無料ですか？",
            "answer": "0歳~3歳の子供は1人まで無料ですが、2人以上の場合は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "3歳~6歳の子供の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "3歳~6歳の子供の追加料金は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "8歳以上の子供の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "8歳以上の子供の追加料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "基本退室時間は何時ですか？",
            "answer": "基本退室時間は12時です。"
        },
        {
            "question": "追加利用時の退室時間の追加料金は何ウォンですか？",
            "answer": "追加利用時、平日と月曜日は1時間当たり10,000ウォン、金曜日と土曜日は20,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "1部屋あたりの車両は何台まで無料ですか？",
            "answer": "1部屋あたりの車両は1台まで無料です。"
        },
        {
            "question": "追加車両1台あたりの追加費用はいくらですか？",
            "answer": "追加車両1台あたりの追加費用は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "寝具セットの追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具セット1セットを追加されますと10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "連泊する場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "一日予約後に連泊されると連泊費用として10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTEL周辺にどのような施設がありますか？",
            "answer": "TRTHOTEL周辺には西面1番街、クラブブロッサム、西面ロッテ百貨店、西面駅などがあります。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELの評判はどうですか？",
            "answer": "TRTHOTELはインテリアがきれいで親切なスタッフの方々とリラックスしたベッドでゆっくり休める場所として評判です。また、比較的安い価格でも宿泊が可能でコストパフォーマンスが良いとの声もあります。ただし、シャワーをぬるま湯にすると湿気が抜けないという問題があるようです。"
        },
        {
            "question": "TRTHOTELはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "TRTHOTELでは空気清浄機を使用して快適で衛生的な環境を提供し、単独Wi-Fiで高速インターネットが利用できます。また、ホテルは快適で快適な環境と最上のサービスを提供し、駐車場はホテル単独で駐車してバレットパーキングを提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 979,
        "QA": 709
    }
}